[
    {
        "question": "On ens vam veure per primer cop?",
        "options": [
            "A casa meva",
            "Waka",
            "Peluqueria de me mare",
            "Al carrer"
        ],
        "correctOption": 2,
        "points": 10
    },
    {
        "question": "Lloc on ens vam donar el primer peto",
        "options": [
            "Waka",
            "Centre",
            "Chicago Latino",
            "No ens vam donar cap"
        ],
        "correctOption": 0,
        "points": 10
    },
    {
        "question": "Primera cita",
        "options": [
            "Mirador",
            "Sex toys center",
            "Cine",
            "Diagonal Mar"
        ],
        "correctOption": 1,
        "points": 10
    },
    {
        "question": "Primer viatge fora de Catalunya",
        "options": [
            "London",
            "Koln",
            "Andorra",
            "Miami"
        ],
        "correctOption": 2,
        "points": 10
    },
    {
        "question": "Primer viatge a l'estranger",
        "options": [
            "London",
            "Koln",
            "Andorra",
            "Miami"
        ],
        "correctOption": 0,
        "points": 10
    },
    {
        "question": "On et vaig fer una sorpresa per primer cop?",
        "options": [
            "A la feina",
            "A casa",
            "Mai m'has fet cap sorpresa",
            "Estació del nord"
        ],
        "correctOption": 3,
        "points": 10
    },
    {
        "question": "Una pelicula que ens uneix",
        "options": [
            "21 blackjack",
            "Spider-man",
            "Green book",
            "Cadena perpetua"
        ],
        "correctOption": 1,
        "points": 10
    },
    {
        "question": "Frase iconica de 21 blackjack",
        "options": [
            "I'm going to make you an offer you can't refuse",
            "You're gonna need a bigger boat",
            "Keep your friends close, but your enemies closer",
            "Winner winner chicken dinner"
        ],
        "correctOption": 3,
        "points": 10
    },
    {
        "question": "Assignatura de la teva UNI que mai recordo què significa",
        "options": [
            "COM COM",
            "Glamping",
            "Cine",
            "Web"
        ],
        "correctOption": 0,
        "points": 10
    },
    {
        "question": "Mitjà de transport que vam fer servir a Köln i que al principi no volies",
        "options": [
            "Metro",
            "Bici",
            "Tren",
            "Autobús"
        ],
        "correctOption": 1,
        "points": 10
    },
    {
        "question": "Nom que li volies posar al teu fill (espero que ja no)",
        "options": [
            "Eren",
            "Armin",
            "Jhon snow",
            "Tobbie"
        ],
        "correctOption": 0,
        "points": 10
    },
    {
        "question": "Actor que et vaig ensenyar i et vas posar la seva foto a Twitter",
        "options": [
            "Tom Hardy",
            "Jared Leto",
            "Edward Norton",
            "Tom Cruise"
        ],
        "correctOption": 2,
        "points": 10
    },
    {
        "question": "Regal que li va fer el Pau a la seva ex",
        "options": [
            "Flors",
            "Cançó de guitarra",
            "Llibre",
            "Poema"
        ],
        "correctOption": 1,
        "points": 10
    },
    {
        "question": "Plat preferit per cuinar junts",
        "options": [
            "Pizza",
            "Risotto",
            "Sopa",
            "Crepes"
        ],
        "correctOption": 1,
        "points": 10
    },
    {
        "question": "El nostre aniversari",
        "options": [
            "14 de febrer",
            "14 de març",
            "30 de setembre",
            "20 de novembre"
        ],
        "correctOption": 2,
        "points": 10
    }
]